殺情敵水泥封屍 殺人犯改名換姓20年後成富豪

中國黑龍江一名男子懷疑女友出軌，20年前殺死情敵並以水泥封屍。他其後改名換姓，20年後成為擁有上億資產的企業家，卻被眼尖警員發現身分，逃不過司法制裁。

尹浩（化名）於1997年犯下「黑龍江省牡丹江命案」，被警方列為逃犯。當年他在黑龍江省擔任裝卸工，因為懷疑女友出軌，將情敵殺死後用水泥封屍。他事後輾轉逃到長春，將名字改為王忠，又多次遷徙戶籍，更與黑龍江的親戚斷絕聯絡。

2000年初，尹浩到了長春市工作，認識到現任妻子，她是長春一家大型房產的物業管理人員，在妻子幫助下，尹浩由小建築商起家，最終成為擁有10多間公司的企業家，資產過億元，但他從無向妻兒和親戚透露過去。

尹浩以王忠的身分生活，相貌亦跟20年前相差甚遠，不過有眼尖警員發現「王忠」與失蹤多年的尹浩眼神相似，於是展開調查。

公安詳細檢查王忠的背景，發現他雖是大老闆，但名下卻無資產，公安相信「王忠」就是殺人犯尹浩，於是採取行動。

「尹浩！」當聽到警察大喊時，尹浩愣住了，他直呼：「我早知道有這一天。」尹浩沒有反抗，就跟著坐上警車，看著眼前的豪宅和名車，尹浩的億萬富翁生活結束，長達20年的逃亡亦完結。

為保持低調，尹浩的多輛高級轎車和房產，都放在妻子和親屬名下，尹浩亦從來不親自開車，害怕與交警和公安有機會接觸。不過天網恢恢，他終於也是逃不過法律制裁。

真係慘，衰喺眼神到，真係不得不佩服中國公安

應該係發開口夢俾老婆知道咗

老母隊佢出嚟

獨佔佢全副身家。

眼神再吹大啲呀

重睇啦戇鳩

眼神

睇撚咗啦。

唔通支安同你講，佢老婆大義滅親咩。

好假

因你的眼神，使我心裡着迷......

廿年，乜 file 都 close 晒啦

仲會記得咩。

吹撚到個撚個係神探馬如龍。

唔通佢老婆同你講，佢大義滅親咩。

btw 老婆定老母隊

天真嬌

五五分賬

應該老婆同公安有路，一齊做佢

啲資產一早寫哂佢老婆啦喎

咁咪可以同個姦夫一齊囉。

本身唔係佢老婆帶佢發圍咩
資產都比晒佢啦
佢老婆無乜動機啦啵

點會無

男人發達都望個老婆死啦。

唔通搏離婚分身家呀？

同埋就係寫佢老婆名，離婚一樣男既可以分佢一半。

創作力量同幻想會嚇你一跳

分分鐘佢根本唔係個殺人犯
可能係唔知邊度偷渡過黎，班公安見佢發左達又無背景就做鳩佢

洗咩大義滅親，全部名都係老婆既

佢一日唔死，離婚都有權分番一半身家呀

點會唔洗。

咁可以想笠人綠帽㗎嘛

黑龍江著草去長春咁近
係就走遠D啦

抄孤星淚？

瀨屎狗!!!!!!!!!!!!!

嚟深圳咪無事囉

一億身家，深圳大把村幹部都有，邊起眼。

佢身有屎，一離婚就要入佢名啦，佢會唔會肯離婚

如果佢老婆咁要脅佢，佢反正都有一條殺人罪，唔爭在揹多條啦。

「尹浩！」當聽到警察大喊時，尹浩愣住了，他直呼：「我早知道有這一天。」尹浩沒有反抗，就跟著坐上警車，看著眼前的豪宅和名車，尹浩的億萬富翁生活結束，長達20年的逃亡亦完結。

寫到小說咁。

這樣用力逃避一種眼神 其實你已敗露

孤星淚嗰個係市長嚟喎

吹得就吹

戇鳩仔
你一定係智障，記住帶你老母去驗腦
成篇文都話比公安記出條友
你就話佢老婆隊佢出黎
驗腦啦戇鳩仔

俾錢梳通下無事啦。

支那新聞當故仔咁睇係唔錯既

咁撚大單一定會交數比上頭升職

至多坐監舒服

其實有冇呢件事都唔知，
上面好興自己作d新聞出嚟吹奏自己。

羅賓都係咁
知道batman係邊個

過左成20年唔係無左追溯期咩

根本老婆勾佬聯同公安殺佢老公

點解唔整容，真失敗

尹浩以王忠的身分生活，相貌亦跟20年前相差甚遠

相呢？

中國公安真係好勁